集氣！一人一正評支持吳若希退出樂壇

【擺明係呃正評】

咖哩姐生完好心就專心相夫教子啦，仲死出黎獻世，未見過一個歌手唱首咁低難度嘅歌可以走音、甩嘴、扯蝦.......喂放過我地，退出樂壇啦！

去片：

佢應該退出加啦
佢而家係總理黎架

臨尾都要鳩叫，佢舉高手係咪以為自己勁啲？

臭雞 比人中出完仲要出來柒

同男友簽字個刻都要live話俾人聽
媽呀好柒

佢既樂壇只局限於tvb

tvb一姐嘛，大明猩呀!

直程應該退出娛樂圈 唔好出黎抛頭露面啦

跟

零負皮勁呀

同場任何一個女歌手王馨平、蔚雨心、湯寶如都屌打咖哩姐

燈緊佢

汪阿蛆今日有無開金口呀
無嘅話, 若雞就無人夠佢衰呀

香港兩代魔音

連登仔燈少陣佢應該會收皮

正皮上一頁 片都費事睇

她以前就是青春少女專攻男士市場
現在是人妻,男飯應該都脫得八八九九了

支持

推

平時狗屎垃圾收兵、野食post就幾千正皮
依個咁有建設性嘅就得幾百

星夢老闆娘wo 仲生埋個太子女 點退？

冇人想理

咪啫是叫佢退出TVB